Daily Mail記者召喚有BNO兼會移民英國嘅手足做phone interview

麻煩大家幫幫手
聯絡個記者嘅時候最好用protonmail或者其他encrypted email保密身份

push

如果有BNO手足係家庭經濟有困難但係都想移民英國嘅話好歡迎你聯絡佢講下家庭經濟有困難嘅人去英國會需要D咩幫助

人地趕緊稿，麻煩真係幫幫手

請保持謙虛,有禮貌,尊重

冇bno都想移民英國

條友幾鍾意玩tiktok

Daily Mail 平時偏向邊一邊？

屌你向daily fail提想要幫助
轉頭屌你地benefit scroungers

我諗係職業轉介之類既協助

唔撚係呀
dailymail.

講多啲啦
DM好撚鐘意釣呢啲新聞用黎trigger班英國保守中老年
"ENTITLED IMMIGRANTS DEMAND HELP FROM UK GOV"
醒目就咪自爆啦

Daily mail = 英國東方日報

對唔住了 daily mail記者
香港人英文差過坡狗
應該冇人肯打比你了

Daily mail不了

樓主想移居英國又唔留意多啲英國野
DM係俾廢老睇打上去分分鐘真係畀上面巴打講中headline
都唔講英文唔夠好嘅打上去會被人撚到仆街

咪撚覆daily mail
成日整Click bait title

大大聲打上台講自己係大種乞衣想做蝗蟲

Pus h

On9樓豬
移民就靜啦
你自己諗下你見到啲支那蝗蟲黎到香港又嫌咩
福利唔夠幫助唔夠
香港人會點諗
識唔識換位思考呀屌你老母臭閪